大批特朗普支持者轉用MeWe導致系統一度無法負荷

被視為美國總統特朗普支持者陣地的社交平台程式「Parler」，相繼被蘋果、Google及亞馬遜封殺後，大批用戶轉到另一個新興社交平台「MeWe」，導致「MeWe」的系統一度死機。「MeWe」解釋，最近突然有大量新成員加入，並上載相片及照片，導致系統無法負荷，暫時回復正常。

「Parler」深受保守派歡迎。近日，因為Twitter同Facebook打擊散播錯誤訊息和煽動暴力的帖文，大批特朗普支持者轉用「Parler」。但Google及蘋果公司把「Parler」從應用程式商店下架，認為「Parler」未能足夠監管發言，出現過多鼓勵暴力和犯罪的帖文。亞馬遜就宣布，不再為社交平台程式「Parler」提供雲端服務。

原文網址：

衣家仲Lag緊

咪過一排又死死地氣番去FB
2個月前都係咁啦

香港人隨時又要搵新 social network
mewe 可能隨時好似 parler 咁比 apple, google 同 amazon 迫害,
仲要 mewe 冇 mobile web version